想問走全面飲管 本身d存貨係咪會掉哂佢？

做得快餐應該至少有幾箱存貨
有冇快餐店撚爆下料？
環保撚點睇？

派比小朋友做劍

細個鐘意駁長D飲管玩

畀綠色和平拍片倒落海
用實驗證明對海洋嘅傷害

你唔再用咪唔會再生產
做人咪咁短視

同抵制大陸貨一樣
佢依家一樣流通係香港市場
但只要keep住降低需求
佢自然唔會再生產咁多

直到完全冇人有需求
就唔會再生產

係成個whole picture咁睇

#metoo

兩面都小學雞咁
環保撚又好似智障咁硬迫人地受佢個套
但有時係根本唔合理

而盲反個班又係有問題
淨係死屌人地係環保撚
唔理背後真正要注意嘅概念
有時仲要格硬做相反野
個d咩見人唔比飲管就特登拎3枝飲管最小學雞

結果就兩面鬥玩野
適得其反

留返比環保塔利班下次開記招做道具